【中美之戰】Ironman同孫悟空打邊個會贏？

呢個問題呢幾日諗左好耐，一個識高科技，一個識法術，其實都勢均力敵.一個代表美國一個代表中國，正！

咪玩啦 日本嗰個孫悟空就話
支那嗰隻馬蹓

好明顯Iron Man會輸

七十二變變隻蝨乸行入去佢個盔甲，即刻搞掂佢

睇完鐵甲奇俠孫悟空先再開po吧

美國係Thanos呀屌你

有此事？

上網search

用碌棍都砸死iron man啦 重萬幾斤，行者本人好似可以將峨眉山同須彌山一邊膊頭咩一個，再加一個泰山先頂唔住

都死唔去